★講穩陣，毛記無得輸！

好少暴跌

我好欣賞你嘅思路

腦魔唔洗J牙中

保本/退休首選

好過乜鳩滙豐

no her today

毛記

滙豐

Drop to 0 soon

滙豐

J姚嘉妮

1478呢

咪燈啦

笑左 記得all in

叫游B去做啦
可能翻生

臭貓昆人

中建置地先係首選
D股東完全感受唔到股災

再出山

毛記無得輸？

無得輸 = 輸哂九成，輸淨1成

老貓一話穩陣
今日就穿一穿IPO喇

死臭貓